####  Coisas para lembrar

```dart
ffranzim
d8fycRT(
```
> Aposta A: 01 11 13 36 44 60
> Aposta B: 09 49 51 55 58 60
>
> Aposta Otavio 02 07 14 28 39 56



```shell
find / -type f -exec grep -H 'text-to-find-here' {} \;
```

#### CEP  

71687-454

# Código de Acesso - Pessoa Física

Código de acesso gerado com sucesso

337563405263

- Guarde seu código de acesso e sua senha.
- Este código é valido até:**24/05/2023**
- [Acessar o Centro Virtual de Atendimento ao Contribuinte (e-CAC)](https://cav.receita.fazenda.gov.br/)



**Venlift dia par**

**Remedio de pulmão dia multiplo de 3**

/home/<USER>/.mozilla/firefox/profile.default/SiteSecurityServiceState.txt

/home/franzim/.mozilla/firefox/bj5l5aen.default-release/SiteSecurityServiceState.txt

www21.bancobrasil.com.br:HSTS	0	18740	1635292116539,1,1,2


tomcat edit modules --> apf-aapf vira aapf

http://www2.bancobrasil.com.br:8080/aapf/

https://www2.bancobrasil.com.br:8443/aapf/

```
221-6 / 360390-3 (mci: 347872435)

[Monday 11:00 AM] Joniel Fernandes Santos

Branch:

feature_1559580-assinatura-eletronica-cop-bbcode

Aí como tínhamos combinado, na branch acima, já fiz de forma onde quando a gente expande a assinatura, ele já chama o endpoint abaixo passando o header do BBCode.

// Verificar se o mci tem bbcode-habilitado
// Pedir pro Pedro


URL: /cfe-cop/api/v1/assinatura-eletronica/documentos/proposta/efetivacao Campos:    numeroProposta: 22186220    numeroVersaoProposta: 1 Headers:    X-CFE-GERAR-BBCODE-TRANSACAO: 1    X-CFE-NUMERO-PENDENCIA: 1468124
"X-CFE-AUTH-CREDENTIAL" --> Hash do BBCode
"HEADER_GERAR_ASSINATURA_TRANSACAO" --> 
BBCode funciona via iib?

Gerar um ftw trn com o xml desta transação pra funcionar via bb code


Assinatura: chamada ajax do servico -> /apf-aapf/src/main/webapp/pendenciaCop/estatico/js/5381872e1.js (método gerarBBCode) servico onde está a URL do grafeno -> /apf-aapf/src/main/java/br/com/bb/aapf/cop/pendencia/servico/CopAssinaturaEletronica.java


Assinar Documentos de Operação de Crédito
ASSINAR DOCUMENTOS - PRONAMP - CUSTEIO AGRICOLA
4.584,16
06/05/2021 às 23:59

CFE-MCI
CFE-ACESSO
CFE-COP

1. Chamar pendendia de 4.584,16
2. Aparece tela de confirmação com 6 digitos(Em backgrounf ele executa o /cfe-cop/api/v1/assinatura-eletronica/documentos/proposta/efetivacao) 
3. Retorna os dados pra montar o bbcode(**Não esta acontecendo**)




```

```
/v1/assinatura-eletronica/documentos/proposta/efetivacao
```



https://receitasdecodigo.com.br/web/configurando-ssl-no-tomcat-8

ambiente.properties



-Denv_domain_name="https://aapfteste.hm.bb.com.br" --> troca grafeno aqui



campo senha -> /apf-aapf/src/main/webapp/pendenciaCop/5381872e1.jsp


 chamada ajax do servico -> /apf-aapf/src/main/webapp/pendenciaCop/estatico/js/5381872e1.jsp

 servico onde está a URL do grafeno -> /apf-aapf/src/main/java/br/com/bb/aapf/cop/pendencia/servico/CopAssinaturaEletronica.java





Retorno ATUAL

{"assinaturaRealizada":true,"codigosDocumentosAssinados":[0],"quantidadeDocumentosAssinados":1}





Comprar Thaissa

https://www.kaisan.com.br/calca-montaria-termica-com-suplex-peluciado-preto-ref-k2748-a-k2748-a

https://www.kaisan.com.br/calca-legging-fitness-estampa-digital-pink-splash-ref-go191-go191

https://www.kaisan.com.br/calca-legging-tecido-platinado-tres-cores-preto-ouro-azul-claro-branco-ref-go531-a-go531-a



https://www.dafiti.com.br/Legging-4-Estacoes-Montaria-Cintura-Alta-Lisa-Calca-Fitness-Preto-6933071.html

https://www.dafiti.com.br/Calca-Ribana-Vicbela-Cintura-Alta-Preta-4977067.html

https://vicbela.com.br/calca-ribana-feminina-moletom-preta-ref-9484